召集所有Seattle既手足🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

冇人係Seattle?

黎緊三月去讀書 仲未搵到地方住

邊間

Shoreline

facebook有個西雅圖衣食住行乜乜77嘅group 你去搵下或者開個post睇下有無人放租

O

SCC? Budget有幾多

1000-1100左右啦

咩o?

一房一廳1100未必有 sharehouse都未必有

Seattle正啊
退休生活 係就係悶左D

Seattle JJ

老屎忽

share house 都唔夠？而家已經去到咁嘅價位？

唔通我理解錯share house 嘅意思？

我搵個啲apartment
1bed 1 bath
Average 1200左右

有冇巴打可以留底tg

唔係唔夠錢 係冇位 2月中冇人會搬走

咁平係咪唔係shoreline area

附近啦
但好多都冇位
唔知點算

南少少northgate 北少少edmonds 都有apartment嘅 巴士都方便 租studio 1000都可能有

Studio 真係超細 如果要煮野食啲衫又吸哂啲野食味 不了

如果係香港睇要開VPN

hello學弟

Vpn